終於有tech youtuber講china threat

大家識做

like + share

佢有提六四同香港

推！

Linus不嬲有料

仲要好靚仔

推出

推

推廣

推介

國際線要人！

香港

咁夜冇人

who is our sponsor today?

之前唔係有連登仔話佢用成日用支那野咩

記得佢有條同第2個YouTube colla去華強北買平料即場裝機片

linus好似好出名

tik tok, oh... my god

佢拍果啲砌機片好正

好少見留言嗰啲人成班都咁清醒

人地係加拿大人。
咪亂屈支屈港

i mean香港出世sor

馬拉華人

最鍾意睇linus

佢bilibili都有channel 擺明食兩家茶飯

share + like

唔拿係吖

仲好好心咁加埋殘體字幕

係 重要係官方翻譯channel
等睇班支那粉蛆高潮

linus

咁睇
佢賺人民幣之餘又唔會跪照講六四，睇吓會唔會有五毛睇到呢段片放上微博圍攻佢

佢賣授權俾翻譯組咋

之前仲出過片話係大陸個bilibili賺嘅錢到宜家一蚊都未收到過

Linus 痴線佬黎
勁到痴線個種

屌

佢之前有集好似去過華為工廠

上年十月暴雪單野已經出過聲

蚹蛤蟈蜻

重點係嗰啲錢加埋都唔夠佢平時一段片賺得多

新加坡人黎㗎

淨係tech guy講好難成風氣
玩得tech都反感呢味嘢
係大圍嗰啲所謂kol先有啲效
最好就直接ban撚咗就最好

Lm

pish

企係度賺人仔，尊敬

等睇粉蛆留言

樂觀啲咁諗，Linus係其中一個最多人睇嘅Tech YouTuber。

食兩家茶飯有乜問題 佢又冇跪到
你話佢跪住奶中共就話姐

真
其他太多千絲萬縷關係, Casey呢啲就一定唔會講

呢個要推爆

LTT 係tech fans 嘅影響力好大

之前佢有講反送中 佢一開始就話唔洗講咁多 撐香港人

已like

push

之前有條片係LTT正chanel出 講起啲支那嘢
講講吓佢問其中一個亞洲人staff知唔知咩嚟
個staff答but i am from Taiwan
激撚到啲小粉紅爆晒血管

緊係出名 外國tech youtuber算係top嗰堆

唔計淨開箱 乜科技都唔識果班
真係識打code hardware嘅得佢過千萬 Techtuber入面佢直頭係龍頭大佬

dennis 真係好正

平心而論Mkbhd 先係
但係早排睇條友仲oneplus huawei

香港人

推
不嬲有睇開linus
終於肯講支共既野
好多youtuber收支錢唔講

唔覺 感覺好多玩tech嘅淨係追求性價比 Linus都成日review啲大陸山寨貨順便笑柒正版貨太貴

Yvonne Ho was born—Ho Yee Wan—on November 30, 1974, in Hong Kong
we’re aware she attended Leung Shek Chee College
香港出世 讀梁式芝書院
坡你老母

Just like my segway to our sponsor: Private Internet Access

人地住新加坡架
jm9?

咁呢個問題又去返唔通made in China就唔用咩
真係做到everting but China?

LTT
TechLinked
ChannelSuperFun
LinusCatTips
Techquickie
ShortCircuit
Carpool Critics

幾年前linus仲要去新加坡探佢老婆屋企人

仲有 LMG clips

就係因爲佢段新加坡片
最近屋企添置咗 Ubiquiti

記得佢老婆屋企好有錢 (新加坡住 House)